Aplikasi ABSEN KARYAWAN GRATIS

Bismillahirrahmanirrahim.

1. Program ini dibuat dan di distribusikan secara cuma-cuma, dalam rangka Sedekah Aplikasi oleh Percetakan SAYUTI.COM yang beralamat di Jl.A. Fatah Hasan No. 61 Cijawa Serang Banten.

2. Program ini dibuat oleh Ahmad Sayuti (Owner Percetakan SAYUTI.COM) dan Munajat Ibnu (Staf).

3. Program ini bebas untuk di sebarluaskan dengan mencantumkan sumber asli dan nama Percetakan SAYUTI.COM sebagai pembuatnya.

4. Pengguna dilarang menggunakan Program ini dengan mengaku seolah Pengguna yang telah membuat Aplikasi ini untuk mencari laba.

5. Akhir kata semoga Aplikasi ini dapat memberikan manfaat bagi pengguna semuanya, dan jadi amal kebaikan buat pembuatnya. Terima Kasih
